有屎忽有窿 能受百樣痛

情願插入你巨龍 在我肛門中

插住我 亦插住你

這洞裡 佈滿精和液